# Chinese (Simplified) translation for samsung-tools
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the samsung-tools package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: samsung-tools\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-07 12:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-25 15:32+0000\n"
"Last-Translator: naitong <atone@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-05-21 17:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15275)\n"

#: backends/session/util/locales.py:24 samsung-tools-preferences.py:417
msgid "Backlight"
msgstr "背光"

#: backends/session/util/locales.py:25
msgid "Backlight is enabled"
msgstr "背光已启用"

#: backends/session/util/locales.py:26
msgid "Backlight is disabled"
msgstr "背光已禁用"

#: backends/session/util/locales.py:27
msgid "Backlight enabled"
msgstr "背光启用"

#: backends/session/util/locales.py:28
msgid "Backlight disabled"
msgstr "背光禁用"

#: backends/session/util/locales.py:29
msgid "Backlight cannot be enabled"
msgstr "无法启用背光"

#: backends/session/util/locales.py:30
msgid "Backlight cannot be disabled"
msgstr "无法禁用背光"

#: backends/session/util/locales.py:31
msgid "Backlight cannot be toggled"
msgstr "无法切换背光"

#: backends/session/util/locales.py:33 samsung-tools-preferences.py:426
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: backends/session/util/locales.py:34
msgid "Bluetooth is enabled"
msgstr "蓝牙已启用"

#: backends/session/util/locales.py:35
msgid "Bluetooth is disabled"
msgstr "蓝牙已禁用"

#: backends/session/util/locales.py:36
msgid "Bluetooth enabled"
msgstr "蓝牙启用"

#: backends/session/util/locales.py:37
msgid "Bluetooth disabled"
msgstr "蓝牙禁用"

#: backends/session/util/locales.py:38
msgid "Bluetooth cannot be enabled"
msgstr "无法启用蓝牙"

#: backends/session/util/locales.py:39
msgid "Bluetooth cannot be disabled"
msgstr "无法禁用蓝牙"

#: backends/session/util/locales.py:40
msgid "Bluetooth cannot be toggled"
msgstr "无法切换蓝牙"

#: backends/session/util/locales.py:41
msgid "Bluetooth control is not available"
msgstr "蓝牙控制无法使用"

#: backends/session/util/locales.py:43 samsung-tools-preferences.py:435
msgid "CPU fan"
msgstr "CPU风扇"

#: backends/session/util/locales.py:44
msgid "CPU Temperature:"
msgstr "CPU温度"

#: backends/session/util/locales.py:45
msgid "Fan mode cannot be changed"
msgstr "风扇模式无法改变"

#: backends/session/util/locales.py:46
msgid "Fan mode: Normal"
msgstr "风扇模式: 正常"

#: backends/session/util/locales.py:47
msgid "Fan mode: Silent"
msgstr "风扇模式: 安静"

#: backends/session/util/locales.py:48
msgid "Fan mode: Overclock"
msgstr "风扇模式: 超频"

#: backends/session/util/locales.py:49
msgid "Cannot get fan mode"
msgstr "无法获得风扇模式"

#: backends/session/util/locales.py:50
msgid "CPU fan control is not available"
msgstr "CPU风扇控制不可用"

#: backends/session/util/locales.py:52 samsung-tools-preferences.py:444
msgid "Webcam"
msgstr "网络摄像头"

#: backends/session/util/locales.py:53
msgid "Webcam is enabled"
msgstr "网络摄像头已启用"

#: backends/session/util/locales.py:54
msgid "Webcam is disabled"
msgstr "网络摄像头已禁用"

#: backends/session/util/locales.py:55
msgid "Webcam enabled"
msgstr "网络摄像头启用"

#: backends/session/util/locales.py:56
msgid "Webcam disabled"
msgstr "网络摄像头禁用"

#: backends/session/util/locales.py:57
msgid "Webcam cannot be enabled"
msgstr "无法启用网络摄像头"

#: backends/session/util/locales.py:58
msgid "Webcam cannot be disabled"
msgstr "无法禁用网络摄像头"

#: backends/session/util/locales.py:59
msgid "Webcam cannot be toggled"
msgstr "无法切换网络摄像头"

#: backends/session/util/locales.py:60
msgid "Webcam control is not available"
msgstr "网络摄像头控制不可用"

#: backends/session/util/locales.py:62 samsung-tools-preferences.py:453
msgid "Wireless"
msgstr "无线网络"

#: backends/session/util/locales.py:63
msgid "Wireless is enabled"
msgstr "无线网络已启用"

#: backends/session/util/locales.py:64
msgid "Wireless is disabled"
msgstr "无线网络已禁用"

#: backends/session/util/locales.py:65
msgid "Wireless enabled"
msgstr "无线网络启用"

#: backends/session/util/locales.py:66
msgid "Wireless disabled"
msgstr "无线网络禁用"

#: backends/session/util/locales.py:67
msgid "Wireless cannot be enabled"
msgstr "无线网络无法启用"

#: backends/session/util/locales.py:68
msgid "Wireless cannot be disabled"
msgstr "无线网络无法禁用"

#: backends/session/util/locales.py:69
msgid "Wireless cannot be toggled"
msgstr "无线网络无法切换"

#: backends/session/util/locales.py:70
msgid "Wireless control is not available"
msgstr "无线网络控制不可用"

#: samsung-tools.py:59
msgid "Backlight control: unable to connect to session service!"
msgstr "背光控制: 无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools.py:149
msgid "Bluetooth control: unable to connect to session service!"
msgstr "蓝牙控制: 无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools.py:252
msgid "CPU fan control: unable to connect to session service!"
msgstr "CPU风扇控制: 无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools.py:403
msgid "Webcam control: unable to connect to session service!"
msgstr "网络摄像头控制: 无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools.py:506
msgid "Wireless control: unable to connect to session service!"
msgstr "无线网络控制: 无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools.py:596
msgid "Command Line Utility"
msgstr "命令行实用程序"

#: samsung-tools.py:598 samsung-tools.py:649
#, python-format
msgid "Usage: %s <interface> <option> ..."
msgstr "用法: %s <接口> <选项> ..."

#: samsung-tools.py:600 po/samsung-tools-preferences.glade.h:15
msgid "Backlight:"
msgstr "背光:"

#: samsung-tools.py:601 samsung-tools.py:604 samsung-tools.py:607
#: samsung-tools.py:610 samsung-tools.py:613
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: samsung-tools.py:602 samsung-tools.py:605 samsung-tools.py:608
#: samsung-tools.py:611 samsung-tools.py:614
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: samsung-tools.py:603 po/samsung-tools-preferences.glade.h:13
msgid "Bluetooth:"
msgstr "蓝牙:"

#: samsung-tools.py:606 po/samsung-tools-preferences.glade.h:11
msgid "CPU fan:"
msgstr "CPU风扇:"

#: samsung-tools.py:609 po/samsung-tools-preferences.glade.h:9
msgid "Webcam:"
msgstr "网络摄像头:"

#: samsung-tools.py:612 po/samsung-tools-preferences.glade.h:19
msgid "Wireless:"
msgstr "无线网络:"

#: samsung-tools.py:616
msgid "Other options:"
msgstr "其它选项:"

#: samsung-tools.py:617
msgid "Show status for all devices."
msgstr "为所有设备显示状态."

#: samsung-tools.py:618
msgid "Show graphical notifications."
msgstr "显示图形通知."

#: samsung-tools.py:619
msgid "Do not print messages on standard output."
msgstr "不要在标准输出上显示消息."

#: samsung-tools.py:620
msgid "Show the control interface currently in use."
msgstr "显示当前使用的控制接口."

#: samsung-tools.py:621
msgid "Stop the session service."
msgstr "停止会话服务."

#: samsung-tools.py:622
msgid "Stop the system service."
msgstr "停止系统服务."

#: samsung-tools.py:624
msgid "Examples of use:"
msgstr "使用样例:"

#: samsung-tools.py:625
msgid " - Toggle backlight:"
msgstr " - 切换背光:"

#: samsung-tools.py:628
msgid " - Toggle wireless and set CPU fan mode to 'silent':"
msgstr " - 切换无线网络并设置CPU风扇模式为'安静':"

#: samsung-tools.py:631
msgid " - Disable bluetooth, webcam and wireless:"
msgstr " - 禁用蓝牙, 网络摄像头和无线网络:"

#: samsung-tools.py:634
msgid "For more informations, visit the 'Linux On My Samsung' forum:"
msgstr "要获取更多信息, 请访问'Linux On My Samsung'论坛:"

#: samsung-tools.py:639 samsung-tools-preferences.py:1025
msgid "Released under GPLv3 license"
msgstr "以GPLv3许可证发布"

#: samsung-tools.py:645
msgid "No action(s) specified."
msgstr "未指定行为."

#: samsung-tools.py:646 samsung-tools.py:717
msgid "Use --help for instructions."
msgstr "使用 --help获得帮助."

#: samsung-tools.py:712
msgid "This program is intended to be used only by non-privileged users."
msgstr "该程序仅限于非特权用户使用."

#: samsung-tools.py:716
msgid "Wrong argument(s)."
msgstr "错误参数."

#: samsung-tools.py:729
msgid "Unable to start a DBus daemon!"
msgstr "无法启动DBus守护进程!"

#: samsung-tools.py:744 po/samsung-tools-preferences.glade.h:30
msgid "Control interface:"
msgstr "控制界面:"

#: samsung-tools.py:752
msgid "Control interface: unable to connect to system service!"
msgstr "控制界面: 无法连接到系统服务!"

#: samsung-tools.py:762
msgid "Session service stopped"
msgstr "会话服务停止"

#: samsung-tools.py:765
msgid "Cannot stop session service"
msgstr "无法停止会话服务"

#: samsung-tools.py:775
msgid "System service stopped"
msgstr "系统服务停止"

#: samsung-tools.py:778
msgid "Cannot stop system service"
msgstr "无法停止系统服务"

#: samsung-tools-preferences.py:82
msgid "Please press the new hotkey"
msgstr "请按下新的热键"

#: samsung-tools-preferences.py:124
msgid "None"
msgstr "无"

#: samsung-tools-preferences.py:181 samsung-tools-preferences.py:251
#: samsung-tools-preferences.py:347 samsung-tools-preferences.py:359
#: samsung-tools-preferences.py:722 samsung-tools-preferences.py:734
#: samsung-tools-preferences.py:746
msgid "Unable to connect to system service!"
msgstr "无法连接到系统服务!"

#: samsung-tools-preferences.py:371
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: samsung-tools-preferences.py:372
msgid "Apply the new VIDs?"
msgstr "应用新的VID吗?"

#: samsung-tools-preferences.py:638
msgid "You need a PHC enabled kernel to use this feature"
msgstr "你需要一个启用了PHC的内核来使用该功能"

#: samsung-tools-preferences.py:662
msgid "Unable to connect to session service!"
msgstr "无法连接到会话服务!"

#: samsung-tools-preferences.py:1002
msgid "Caution!"
msgstr "注意!"

#: samsung-tools-preferences.py:1003
msgid ""
"CPU undervolting can lead to significant gains in terms of power energy "
"saving, however <b>IT IS A RISKY PRACTICE</b> that might result in "
"malfunctions and loss of data. Please be sure to know what you are doing, "
"prior to use these options.\n"
"\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"CPU降压可以显著地节约电能, 然而<b>这是具有风险的行为</b>有可能导致故障和数据"
"丢失. 在使用这些选项之前, 请确认你知道自己在做什么.\n"
"\n"
"你确定要继续吗?"

#: po/samsung-tools-preferences.desktop.in.h:1
#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:7
msgid "Samsung Tools Preferences"
msgstr "三星工具偏好设置"

#: po/samsung-tools-preferences.desktop.in.h:2
msgid "Show and modify Samsung Tools preferences"
msgstr "显示和修改三星工具偏好设置"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:1
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:2
msgid "Silent"
msgstr "静音"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:3
msgid "Overclock"
msgstr "超频"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:4
msgid "Last status"
msgstr "上次的状态"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:5
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:6
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:8
msgid "Hotkey used for webcam control"
msgstr "用于网络摄像头控制的热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:10
msgid "Hotkey used for CPU fan control"
msgstr "用于CPU风扇控制的热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:12
msgid "Hotkey used for bluetooth control"
msgstr "用于蓝牙控制的热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:14
msgid "Hotkey used for backlight control"
msgstr "用于背光控制的热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:16
msgid "Click here to disable the hotkey"
msgstr "单击此处禁用热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:17
msgid "<b>Hotkeys</b>"
msgstr "<b>热键</b>"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:18
msgid "Hotkey used for wireless control"
msgstr "用于无线网络控制的热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:20
msgid "Click here to set the default hotkey"
msgstr "单击此处设置默认热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:21
msgid "Enable hotkeys"
msgstr "启用热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:22
msgid "Enable this option to use hotkeys"
msgstr "启用该选项来使用热键"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:23
msgid "Session service"
msgstr "会话服务"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:24
msgid "<b>Initial status for devices</b>"
msgstr "<b>设备初始状态</b>"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:25
msgid "The initial status at boot for Bluetooth"
msgstr "启动时蓝牙初始状态"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:26
msgid "Click here to set the default value"
msgstr "单击此处设置默认值"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:27
msgid "The initial status at boot for webcam"
msgstr "启动时网络摄像头初始状态"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:28
msgid "The initial status at boot for wireless"
msgstr "启动时无线网络初始状态"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:29
msgid "The initial status at boot for CPU fan"
msgstr "启动时CPU风扇初始状态"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:31
msgid "System service"
msgstr "系统服务"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:32
msgid "Kernel parameters..."
msgstr "内核参数..."

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:33
#: po/samsung-tools-preferences-kernel-parameters.glade.h:1
msgid "Configure kernel parameters"
msgstr "配置内核参数"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:34
msgid "CPU undervolting..."
msgstr "CPU降压..."

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:35
msgid "Undervolt the CPU in order to save energy"
msgstr "给CPU降压以节省能量"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:36
msgid "Power management..."
msgstr "电源管理..."

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:37
#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:1
msgid "Configure power management"
msgstr "配置电源管理"

#: po/samsung-tools-preferences.glade.h:38
msgid "Advanced power management"
msgstr "高级电源管理"

#: po/samsung-tools-preferences-kernel-parameters.glade.h:2
msgid ""
"This option controls how aggressively the kernel swaps memory pages. Higher "
"values increase agressiveness, lower values descrease aggressiveness. In "
"other words, the higher is the value, the more the system will swap, with "
"bad results on power consumption and disk performance. Set a low value if "
"you usually have plenty of unused RAM. The default value is 60."
msgstr ""
"该选项控制内核交换内存页到交换分区的积极程度. 值增大积极程度变高, 值减小积极"
"程度变低. 换句话说, 值越大, 系统使用交换分区越多, 导致了电量消耗增大和磁盘性"
"能变差. 如果你有充足的未使用内存, 请设置一个低的值. 默认值是60."

#: po/samsung-tools-preferences-kernel-parameters.glade.h:3
msgid "Swap control:"
msgstr "交换控制:"

#: po/samsung-tools-preferences-kernel-parameters.glade.h:4
msgid ""
"Swappiness controls how aggressively the kernel swaps memory pages. Higher "
"values increase agressiveness, lower values descrease aggressiveness. In "
"other words, the higher is the value, the more the system will swap, with "
"bad results on power consumption and disk performance. Set a low value if "
"you usually have plenty of unused RAM. The default value is 60."
msgstr ""
"Swappiness控制内核交换内存页到交换分区的积极程度. 值增大积极程度变高, 值减小"
"积极程度变低. 换句话说, 值越大, 系统使用交换分区越多, 导致了电量消耗增大和磁"
"盘性能变差. 如果你有充足的未使用内存, 请设置一个低的值. 默认值是60."

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:1
msgid "CPU undervolting"
msgstr "CPU降压"

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:2
msgid "<b>Frequencies</b>"
msgstr "<b>频率</b>"

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:3
msgid "<b>Default VIDs</b>"
msgstr "<b>默认VID</b>"

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:4
msgid "<b>New VIDs</b>"
msgstr "<b>新VID</b>"

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:5
msgid "Note: the new VIDs will be applied when this window will be closed."
msgstr "注意: 新VID会在窗口关闭时应用."

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:6
msgid "Set the new VIDs automatically at boot"
msgstr "在启动时自动设置新VID"

#: po/samsung-tools-preferences-phc.glade.h:7
msgid ""
"Enable this option only if the new VIDs are tested and safe, otherwise the "
"machine might be no more bootable!"
msgstr "仅当新VID经过测试并且安全时启用该选项, 否则系统可能无法启动!"

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:2
msgid "Devices power management"
msgstr "设备电源管理"

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:3
msgid ""
"When enabled, all the devices will automatically enter power save mode when "
"needed."
msgstr "启用时, 所有设备会在需要时自动进入节电模式."

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:4
msgid "USB autosuspend"
msgstr "USB自动挂起"

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:5
msgid ""
"When enabled, the autosuspend feature for all the USB devices will be "
"enabled."
msgstr "启用时, USB设备的自动挂起特性将启用."

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:6
msgid "VM writeback time"
msgstr "虚拟内存写回时间"

#: po/samsung-tools-preferences-power-management.glade.h:7
msgid ""
"When enabled, the kernel VM writeback time will be increased, resulting in "
"less HD access and more energy saving."
msgstr ""
"启用时, 内核的虚拟内存写回时间会增大, 导致更少的硬盘访问和更多的能量节省."

#: po/samsung-tools-session-service.desktop.in.h:1
msgid "Start the session service"
msgstr "开始会话服务"
